黨鐵一日遊，全部人唔出閘

黨鐵成撚日做埋啲仆街嘢
我地不如整個黨鐵一日遊
全日都唔出閘
塞鳩爆佢